[global]
description=Object data map for JimStim Runtime Display
_tab_name=_Runtime Display
groups=defaults

#----- Groups ----------------------------------------------------------------

[defaults]
keys=page,size
page=0
size=_U08_

#----- Buttons ---------------------------------------------------------------

[runtime_start_realtime_button]
keys=handler,bind_to_list
bind_to_list=rtv_buttons
handler=_START_REALTIME_

[runtime_stop_realtime_button]
keys=handler,bind_to_list
bind_to_list=rtv_buttons
handler=_STOP_REALTIME_

#------ Gui objects ---------------------------------------------------------

[topframe]
keys=tab_ident
tab_ident=_RUNTIME_TAB_

#------- Runtime Status Indicators ------------------------------------------

[label1]
keys=set_label,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=Dist/EDIS
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=0
bitmask=63

[label2]
keys=set_label,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=36-1
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=1
bitmask=63

[label3]
keys=set_label,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=60-2
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=2
bitmask=63

[label4]
keys=set_label,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=4-1
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=3
bitmask=63

[label5]
keys=set_label,ellipsize,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=24/2 Nippondenso
ellipsize=TRUE
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=4
bitmask=63

[label6]
keys=set_label,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=36-1+1
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=5
bitmask=63

[label7]
keys=set_label,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=36-2-2-2
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=6
bitmask=63

[label8]
keys=set_label,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=6-1
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=7
bitmask=63

[label9]
keys=set_label,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=Neon/420A
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=8
bitmask=63

[label10]
keys=set_label,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=LS1+rising/falling
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=9
bitmask=63

[label11]
keys=set_label,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=12-1
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=10
bitmask=63

[label12]
keys=set_label,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=Subary 6/7
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=11
bitmask=63

[label13]
keys=set_label,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=Trigger Return
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=12
bitmask=63

[label14]
keys=set_label,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=Oddfire Dizzy
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=13
bitmask=63

[label15]
keys=set_label,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=Mitsu. 6G72
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=14
bitmask=63

[label16]
keys=set_label,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=4/1 CAS
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=16
bitmask=63

[label17]
keys=set_label,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=4G63 (Miata)
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=17
bitmask=63

[label18]
keys=set_label,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=Renix 44-2-2
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=18
bitmask=63

[label19]
keys=set_label,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=Twin Trigger Even
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=19
bitmask=63

[label20]
keys=set_label,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=Twin Trigger Odd
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=20
bitmask=63

[label21]
keys=set_label,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=Suzuki Swift
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=21
bitmask=63

[label22]
keys=set_label,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=Suzuki Vitara 2.0
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=22
bitmask=63

[label23]
keys=set_label,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=Daihatsu 3cyl
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=23
bitmask=63

[label24]
keys=set_label,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=Daihatsu 4cyl
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=24
bitmask=63

[label25]
keys=set_label,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=Miata 99-00
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=25
bitmask=63

[label26]
keys=set_label,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=Rover 36-1-1
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=26
bitmask=63

[label27]
keys=set_label,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=Rover 36-1-1-1-1
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=27
bitmask=63

[label28]
keys=set_label,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=Rover 36-2-2
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=28
bitmask=63

[label29]
keys=set_label,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=Honda RC51
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=29
bitmask=63

[label30]
keys=set_label,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=Chrysler 2.2/2.5
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=30
bitmask=63

[label31]
keys=set_label,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=GM 7x native
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=32
bitmask=63

[label32]
keys=set_label,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=32-2 Harley
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=33
bitmask=63

[label33]
keys=set_label,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=6/1
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=34
bitmask=63

[label34]
keys=set_label,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=8/1
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=35
bitmask=63

[label35]
keys=set_label,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=10/1
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=36
bitmask=63

[label36]
keys=set_label,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=VTR1000 12-3
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=37
bitmask=63

[label37]
keys=set_label,ellipsize,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=IAW Weber-Marelli
ellipsize=TRUE
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=38
bitmask=63

[label38]
keys=set_label,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=Fiat 1.8 16V
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=39
bitmask=63

[label39]
keys=set_label,ellipsize,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=Mitsu. 360T CAS (6 cyl)
ellipsize=TRUE
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=40
bitmask=63

[label40]
keys=set_label,ellipsize,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=Mitsu. 360T CAS (8 cyl)
ellipsize=TRUE
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=41
bitmask=63

[label41]
keys=set_label,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=4.0 Jeep 2000
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=42
bitmask=63

[label42]
keys=set_label,bind_to_list,source,bitval,bitmask,active_fg,inactive_fg
set_label=3.7 Jeep 2002+
active_fg=red
inactive_fg=dim grey
bind_to_list=runtime_status
source=modebit
bitval=43
bitmask=63

